陣間3點係咪會係北角同福建幫開戰

可唔可以打個電話問吓幾點鐘先行到過北角

流浮山刀手仲行緊

班撚樣敢出黎先算啦

聽講搵左三藩市福清幫第3把交椅438幫拖

後生既唔好出夜街啦，俾人打到重傷先知係真就無鳩為啦

北角店鋪已關門

咁我夜收工有乜計

收到可靠消息流浮山200刀手今日終於行到落山會同福建幫會合，小心！

有無想

相

冇呀，屋企有鋪係北角

唔好浪費手足體力啦，叫班死廢佬call警察救佢，唔值得為d甘既人去犧牲

謝

真，我媽係北角返工都可以收工
樓主無吹水

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

但如果冇人響北角呢
咁佢地咪白企

好似話轉左場去元朗打鄉黑

北角d廢老區唔洗連登仔去，有記者報導就得

我準備左白金之星一隻打佢一千人

行幾耐

哦

200刀手

記者都超危險

今日唔好出黎呀大家
由得啲黑社會揮空刀啦

又分區戒嚴

冇咪打市民
咁我地又可以話佢警黑
其實大家唔出去係最好

推d藍屍親戚去死就得

三點應該真係未必有人響北角
就睇下係咪真係有福建幫

咪撚去 依啲謠言係佢哋自己傳出嚟 出到去就有機俾人打

今日北角都無活動

上次元朗都冇活動

真心 好多落閘

行咗成個星期

琴日戰區 周生生拉左閳 銀行有開 叮叮站有車
kfc 7仔（廢老企果邊）有開
親身經過at 1345左右

屌咪撚應佢地機啦

有好多市民

以為北角系北區

鳩打囉
好似721同琴晚荃灣

今晚有無手足會去？

北角撚表示快啲出黎打
反正呢個鐘數得啲冇野做既廢老係街

Dllm

咪搞事

屌你老母
咪撚老吹啦
打咪由得佢打lor

又地區性戒嚴

仲有班見有頭髮就打嘅少林武僧

結界未出番黎

流浮山200刀手到未

今日根本冇後生仔係街 由佢地鳩行

鄉下仔蕩失路, 可能行左上深圳灣

我真係好撚驚呀.gif

唉 結界真係可怕 定入咗迷宮

北角福健幫尋晚廢到仆街

係都去荃灣啦 班仆街斬傷左手足

平日時間下晝三點, 北角得 D 廢老, 同師奶阿嬋

閒日三點會有咩人係北角

做乜俾d鬼帶去邊就去邊

咪由得佢打，黑衫阿伯阿婆都照濕

係快啲出黎劈佢地就岩架喇

收到風有二百萬刀手係北極黎緊

流浮山刀手表示 仆你個街今次要過海 不了

報警啦-.-帶刀....非法集會啦佢地真係....都唔知係咪有身分證拉埋以後唔洗黎香港

打廢老

屌你老母la, 我剛剛在北角新光戲院經過，旺過你老母個閪呀，閂！你間咩撚野舖閂

全部都係佢地自己吹出嚟
手足唔好中計pls🙏

流浮山刀手係咪唔識路

報左驚未？

刀係高一級武力
咁都斬唔傷就笑死人啦

由班青年軍打空氣啦

咪到左荃灣

點解三點今日光復北角咩？ 定係佢地自己定個時間

玩到入北角呢啲cbd盞搞到班港豬藍絲都connect埋 大家stay safe

邊個黑社會拎刀出黎, 就用剪鉗剪手指

傻撚左?
點解要就佢時間應戰? 有撚病呀
全港人都知佢地頭起邊 梗係玩突襲啦ON99

手指公

北角有冇鋪頭開門

好擔心

手足唔駛出黎 由佢劈d 廢老阿嬋就岩

殯儀館都落閘

屌你喜瑪拉雅山都落到地面啦

又準備無差別打市民？
北角藍絲集中地

gchi

留名睇福建幫出嚟揮棍打飛機

根本就冇人諗住去同佢地打

唔出

岩呀 明園西街兩間火鍋都係佢地架嘛

冇心泥唔好泥拉定未收到錢唔做野阿

佢地夠僵咪亂斬

屌仲未落閘

唔出，打政府就話去姐

又刀手 有無預早出門口呀

乜而家班鄉黑興約定時間日光日白開波咩

北角福建幫? 比人打到敗走個班?

真心咩

邊個話應佢戰姐
由始至終都係佢地on99話3點出黎 冇人理佢囉sor

新都城百貨果邊落晒閘

冇錢買唔到行山套裝落唔到山

福建大學！

不如由班傻仔係北角晒下太陽仲好

可唔可以搵次準時D?

咁撚得閒咩 d風邊度黎

咪撚去

元朗班白衫開頭都係白企,結果？

比班傻仔去打空氣

有圖有真相

屌笑撚死

今日無活動的話唔好爲打而打

黑警：好驚阿 即刻匿番入狗屋先

去藍絲集中地team kill

屌我住炮台山啱啱幾個親戚都叫我早啲翻屋企唔好出街

我又唔撚信喇

白金之星死左喇喎

北角有集會？
黑幫恐怖襲擊要歸究政府同埋黑警喎

倒數定差唔多

講下姐

其他區d商戶真係多得元朗班白衫唔小
依家有咩風吹草動
已經差唔多成區商鋪落曬閘 唔洗做生意

個度好多落閘係firm左
有冇刀手就等陣大家用眼睇啦....

人地幫手地區性罷工
我地都係冷氣慶祝啦

我屌 一陣收工去睇睇咩環境先

吹雞打空氣？

學撚左林鄭，係都要遲10分鐘

返屋企報警做電話戰士啦

屌我笑撚死 由佢地白企戇鳩鳩

以下係原訊息:
最新消息：暴徒下午四點會來北角鬧事，請北角居民注意安全，各自小心🙏🙏🙏

應佢戰呢
見你人多佢又縮起屋企食足全日飯
人少呢唔使講佢地猛撚過飛虎隊
結論: 彩佢都ON99 快閃搞完無仇報好過啦 最叻咪又無差別鳩打街坊囉冚家產

咩衫

又話成千人搭船過黎
尋日飛行服務隊班畜龍係咪入左百慕達三角

唔好話人斬空氣
上次元朗都係無差別攻擊
平日北角都會有年輕仔女落單

佢地自己同自己開戰？
最好好似大陸啲暴動咁燒打搶㧜 到時風向又轉

何君堯破產冇錢比阿
揾住梁振英比先

聽都未聽過

係咪藍絲照斬先

曲線助攻 真係多謝晒

報警處理
放催淚彈，福建幫we connect

下次用ig story影 可以寫埋日期時間

今日我地有人出黎咩

尋日係北角聽到商户自己講係d狗叫佢地今日拉閘
睇吓有無巴打fc

咁我信佢唔會打街坊喎 果區8 9成都左仔黎

等 connect 埋北角人

【千萬要小心】
各位北角朋友，新都城及華豐國貨2點鐘經已拉閘，請各位回家務必要小心！

1000個刀手, 養呢班人一日三餐, 當你每餐50啦, 每人都$150, 1000人就15萬一日, 一個星期成百萬, 咪由佢地打空氣燒錢囉

刀手：有血出冇糧出

等佢自己同自己開
主動去同佢地打係傻仔
我地又唔係黑社會

不見不散

直接報入境話有非法入境黑工仲有武器

行路撚 系列

可唔可以搵人下次帶d刀手搭下車
成個月都落唔到元朗

夠膽出就唔會比義士打到縮番哂入去唔敢出黎啦 廢物

因為咁 所以更加要出去囉

識分咩 ?著深色衫就打架啦 , 唔打都屌左先

想問今次有無唔小心打中黑幫大佬老婆

抖下先啦 由佢地鳩企 黑社會出黎鳩叫我地手足就要同佢打？ 傻撚左？

龍心接班人

唔好去
依家政府想用返民眾對民眾 最後警察出嚟收拾殘局個劇本
67暴動同2014都用過
唔好中計

女大J

舖頭唔駛做生意啦，租照交。政府成功了！繼元朗後北角接力 可想而知邊個影響經濟多啲

真心

北角班福建幫好on 9，義士走哂班狗開催淚煙係附近射。佢地事後拍手同講辛苦哂。

收到

以逸待勞，不了

多謝你令我今日第一次笑出聲

英皇道金鋪落哂閘。
Fact checked

藍絲:佢地係出黎教仔
最後都係示威者錯

唔好去北角
藍廢老專登吹風出來

扮哂收到料黑衫要搞北角
正當化斬人

咪理班ON9啦, 由佢地自己係條街行黎行去ON99
唔係黑社會講2句你就要理佢班垃圾, 同係連登一樣由佢地單機

我地唔好去
由得佢地去到打空氣
同埋報定警先

小弟係北角等緊你地呀

冷處理

今日冇夢發

睇下差佬有咩藉口唔出黎

係咪咁撚弱智呀
咩料呀當我地警察呀?
威脅用所有後生仔做人質逼義士出去打過呀?
食撚懵左呀?

北角係藍絲集中地，唔似元朗，大家睇戲就得

叫班黑狗去搞啦 等睇狗咬狗

齊上齊落
利伸 連玩3日謝謝地

見鄉親d群話唔比入境，抵死

唞下先啦,話之佢喺度打飛機

對！！！

係咪北角人見元朗有得早收工
又想早收工

屌 仲有51區班鬼佬帶埋外星人黎參戰呀

斌仔 斌仔

收皮啦去黎做乜
由佢地曬馬斬空氣
嚇鳩班廢老藍絲啦

傻既先會理佢地

失蹤人口

811係真係挑機啦，今日3pm得淡笑

啱等啲黑社會同班福建狗玩住先

想睇佢地成班企係到等人應戰

講野仲流過連登仔算吧啦

北角街坊話三點定三點九又搞野

搭的士去遠一個站的地鐵站，轉地鐵走啦

流浮山刀手行左半個月都未到嘅

錫佢春袋

所以大家可以無視佢哋
北角手足唔好出街 勇武不必進場

最危險

定係應該同佢地解釋返係d狗一派打一派
有咩理由要車天水圍拉既人去北角警署？

尋日見到少林武僧喺沙田行緊過嚟

民意就係我地依邊 但大家可唔可以醒少少

就三點....係咪會有三百刀手係北角大街大搖大擺咁行?
到時無人會戰..佢地係去搵警察開波定係番番酒店...然後SHOPPING 買奶粉?

到時警察唔拉人...又有分加

今日全港冇示威，警方唔知又要幾耐先到呢?

屌，荃灣咁近唔去，走去北角？

佢地今日過黎幫手消耗黑警體力

春映街已全部收曬檔

北角居民驚慌中

北角個班應該係潮汕游緊水落

好擔心佢哋
要唔要call救援服務

手足們唔好去啦
今日抖下
由佢地自己遊

入左結界

收到風寶馬山班有錢佬殺落北角呀

北角手足不如轉場撚狗同撚黑？

定流浮山刀手終於來到

又玩死城區

和哥呢 幾時有錄音聽

穩陣起見唔好！手足唔可以有事plz

洛晒ORDER 唔執法嫁啦...坐係寫字樓休息圍爐睇TVB 打下飛機咁就一日...捉賊不了

依家仲期望警察做野..同期望政府做到人人有屋住無分別

都冇人話去北角 佢哋on99自己定個時間話打 打手指呀？

咪撚理個班大陸人喇

legend has it that the hitmen have been walking till this day

收到風四點要開拖，但唔知想打邊個北角街坊要小心

你漏左 係要大大力錫

北角好多珠寶店閂左門，我仲以為收左樓等清拆

冇！

可入海運城嗎

一見即報黑警
d 黑警黎又死 唔黎又死
正

行返上流浮山，D刀手落哂嚟，嗰度最安全

聽講福仔239今次都忍唔住要出黎幫拖！大家小心！

我支持佢打果區架 不過我估佢唔會姐

由佢地白行一趟啦

住個邊巴打回家小心

刀手係邊？係流浮山行左半個月都未到

靠你喇

full gear手足唔適宜太張揚咁出現, 日光日白交返俾警察啦。

全民勇武，時代革命

又要送幾個入廠

向醫護道歉

刀手就黎行左一個月,到未

由佢地出嚟又搵唔到人斬

禾廣近過雷架啦！！

無google map
唔識行 sorry

係咪同班少林武僧會合

邊個得閒同佢地開戰

買刀要實名
未買到

流浮山出兵同回程

cd要幾多耐

而家報定先
有哂線報唔係仲人手不足掛

之前元朗果班撚屌大家都話佢地唔敢出黎架
唔好咁口響住
防備下都係好嘅

消息指三煩屎淚眼黎左北角，而支那派左黑豹上陣，香港袋表鐵忠會壓陣。。。

休息下啦手足
佢地要打就要出去同佢打 ON99
由得佢地啦

仲鑄緊鐵等多陣

救撚命

巴打 唔好用殘體字啦

去緊啦屌

不要再說了

係北角返緊工

用8度地圖啦！

要搵食呀！

笑撚死

浮游緊…

今日又無集會，邊度搵示威者俾佢斬？除非無差_[censored]

屌咩 有食環話黑社會打交 春映街已經收曬檔啦

我就到啦

尋日仲出唔夠醜？

call的

收到風流孚山刀手換緊潛水裝游緊過黎

唔係

我師父話流浮山...

要打飛機呀 一陣無人出黎就話班黑衫驚左佢地
同共產黨一撚樣

禾以煎系「糖水街」等近你們嚕

你打d乜撚嘢字

開左誓師大會影左團體照claim 錢未

唔好推,
大家都林奠依家想轉移焦點
你去俾林奠製造新聞?
(詳情去睇下細良分析)

冇人打咩春？非法集結

藍絲受番

匯豐對面啲珠寶店閂哂喇
頭先2點先行過

遲左24個鐘
佢想打邊個?

呢班撚樣唔值得我地義士出手哂力
留返比班狗慢慢玩

流浮山200刀手仲搵緊路去元朗, 有排都未到北角, 定啲嚟

北角 小福建？
屌你老母自己唔夠人打仲敢出黎

係時候重新詮釋「光復香港，時代革命」呢八個字！

唔同你爭

-3-佢地仲自制左件紅3 ....唔知湊乜春熱鬧

係咪要人?佐敦過嚟

啱啱收到風 流浮山所有刀手 食完生蠔 懷疑食物中毒 送緊去瑪嘉烈醫院

推

買定花生等睇北角炒飯幫 白等一日 擾民 黑警無奈被迫出手驅趕

727唔係差佬保住佢地
我驚真係燒撚左條村

要打人影相先有錢收 , 元朗白衣人果次你估真係唔知打嘅係一般市民咩

唔好又唔打呀

建議唔好搞住，費事比人轉移視綫，現在集中五大訴求

你仲好講
去元朗去左半個月都未到
旨意你過海去北角…

吹到咁，唔入去啦，由佢哋無人，on99算

北角係一個瞇埋眼斬有九成機會斬中福建人嘅地方
呢個鐘數成街都係買餸師奶同廢老

真係有黑社會搞事嘅話
我希望民建聯可以諗吓點樣同佢啲票源解釋

佢地一定行錯路

北角街坊grp send俾我阿媽 我阿媽forward俾我

好似有幾十個終於行到去荃灣

去北角做咩
有時間都抖下啦
留番d 野俾狗做啦
唔洗做咩

福建幫同市民開戰？

係咪又要戒嚴

報警囉

搵文宣同佢哋宣戰，話係南邊圍入面等緊佢哋，以武會友

共產黨新玩法，在大陸各大討論區呼籲福建人，潮州人來打黑衣人幫鄉親報仇保護香港。大家這星期要小心，佢哋班柒頭只能留港7天，仲要食宿，佢地黎到咪拖佢時間。鬥時間多

可能行去香港殯儀館呢
地方又近
命運亦近

有多圖未

黑警出返同尋晚一枝既警力咪得囉，比手足休息下

比警犬做 佢出糧𠺢

一樣*

大家放心，已 call 齊復仇者聯盟，高達，幪面超人等應戰北角同福建幫。
義士們今天可休息吓

其實福建佬咁搞係玩死北角街坊同商戶
你估D人會埋怨示威者定黑社會
同埋你覺得唔忿氣就要周圍蝦蝦霸霸
見市民行過就郁
你估邊個樣衰

收到風啲刀手浮浮下去元朗果陣遇到坐緊船去北角果一千刀手，跟手係水底兩班人開緊片果陣突然殺出一班海底奇兵，宜家三班勢力大混戰緊呀

唔好輕心 鄉黑合作 隨時全灣先真

咩都有可能

啲風係廢老傳過來架
屈示威者去搞北角
等佢地可以合理打示威者

北角乜都無去來托
由佢地谷行自己打飛機啦

琴日支持D狗之後D狗請佢地食催淚彈

都無人要同佢地打 做乜春

又好似上次咁？
行到2047都未到

真心唔建議去 一來打贏冇撚用
二來 增加傷亡
三來打到最後差佬清場輸既係我地 擺明局黎

我地係弱者
而對面 係冇道德冇底線既強者
要贏 唔該諗方法贏 而唔係自我設限
我唔知我地憑乜撚野同港共講底線講道德

有冇得through果d group搵個source出黎玩

緊急！今日下晝三點！北角！

打市民 然後我哋文宣
btw 北角深紅深藍重地 等佢哋親身感受下唔好咩？
個人認為唔好有手足過去犧牲就得

黑社會都有共通點
就係d 數字根本都係吹出黎

夠撚膽就出黎打囉

個po笑到我仆街

最好班柒頭無差別亂打，打撚到藍絲變黃絲，到時仲要多謝佢地，大陸佬冇撚腦

搵人見到影佢地相
話黑社會橫行

我係南邊圍等你地入黎隻揪

認真，點化佢哋！！！
佢哋咁打得，有佢哋幫手打狗事半功倍

其實811都去北角啦

收唔到錢？
打君妖？

嚇鬼咩

佢同邊個打? 今日有集會咩

真
福建幫吹話今日示威者會去北角
佢地要復桌

今次有幾多刀手

由得佢地自己玩，各義士休息下

我都等緊咁樣

有冇刀手就唔知 個d舖頭落閘就已經係事實

收到料話要尋晚輸得太核突，而家等埋班武僧一齊出發

點解我仲要係北角返緊工

梳，唔熟到大鄉里

北角居民記得響屋企食住花生
再開cam影落去

班死差佬會唔會又係神早收晒風但專登唔做野，等出血案發生咗先就出來話無睇錶？

其實點解佢地9UP下就要落晒閘

各位手足千祈唔好落單, 女士貼連儂牆唔好去僻靜地方貼
琴日佢地俾人打到咁冇面, 實會報復

唔係真料唔好亂吹

唔係木星咩

今晚吾洗出 等佢地企係到on99再叫記者同報驚

黑社會冇性 打起上來理西你係咪正常人咩

收到風，嗰200嗰刀手仲磨緊刀，今日未落到嚟住

去搵popo?

由鳩佢地叫call黑警幫拖

放心 d福建幫散水返屋企去上gear之後你先會見到警察

行到聽朝都未到

唉 人地琴晚三分鐘俾人ko咗
做佢地條女好慘架 三分鐘
依家攞返啲彩咁

帛金之星。

小心啲 少林武僧都落緊黎 有頭髮既打

唔線開

和哥呀和哥 大家都等你個錄音等得好苦

唔好開戰

我聽到係食環叫

有無陀炮呀今次？

流浮山刀手都幾忙
近至大西北，遠到北角都去晒

用空城計+真假信息

武林大會嗎，，驘左有冇盟主做，冇就算了

返哂工 開乜鳩戰

沙田me油麻they召喚

我都收到風3點會有500個福清幫拳手喺喜馬拉雅山行過黎北角大家小心

唔好理 由班流浮山刀手慢慢行過黎

幾時有約過

又想畀人打到仆街?

報定警差不多

出必殺，，強力激光炮，一炮滅晒

後生嘅全部同我去其他地方！我哋係良好市民嚟！

喜馬拉雅山開始過嚟定終於都到？

Fc未架

d福建幫散水 可能同一班人上好gear 就到
我估冇8個字 39分鐘啦

琴晚篤灰個肥仔見到個post上水報下平安ok?

3點變4點
一陣再變7點

琴日已經傳2000刀手出黎
今日傳有批澳門福建幫黎幫北角福建幫

咪理佢地啦。。。

呢個post攪笑？北角不是元朗，一是中轉站之一，二是根本冇鄕市之分。鄕下出來就可以郷暴？

呢癈佬就冇嘢做，大家無謂晒時間

啱啱收到

叫我？

北角樓價喜迎焦土

唔撚洗我地去啦屌，call狗啦

華豐，新都城，商務閂咗門
但kfc 海皇 有開，bosinni,酒樓有開，向港運城方向全部正常

反而皇都嗰邊有d 舖閂咗

由佢啦 一陣斬中平民 就大鑊了

佢哋差唔多時間過嚟握下手搭下膊頭就得

由佢哋on9

辛苦哂你 元朗同北角都要出動

Be water
等佢地返到福建先
利申：水上人，北角果班係新移民，根本冇本土福佬人，全家不嬲唔鍾意班學佬

CALL狗，非法集結

由佢哋on9唔好？

其實流料機會9成9
又無光復行動 大佬又俾人濕左鑊
行出黎打空氣拿返咋沙

好呀 白衫自制白色恐怖，神憎鬼厭

返哂工 佢同邊個劈呀

唔好理，由得佢好似元朗咁打人

收到消息佢地行緊大欖隧道

就3點，好撚驚驚

如果好似元朗咁，我地去救人？

老老頭頭
唔好打我
我好多頭髮

吾

唔好理佢地, 由佢地狗打狗

親戚係北角開檔
街坊grp今朝係咁吹風話今日黑衫要落去打人
應該係局嚟 手足睇路

蠢

皇都、北角道入春秧街閂晒

老老豆豆

好快就會有嗰啲濕鳩錄音

"喂, 即刻同我Share出去, 我識個保安經理同啲入境處好熟, 話有200個刀手岩岩喺深圳灣過關, 宜家殺緊入北角, 快啲走"

炮台山好似冇事？

行左入結界

佢哋圍內自J佢哋咁少人都咁勇武

仲有效過宣傳罷工

送糉 端午節咩

留名，有咩事即刻衝過去

三點先過關幾點落到嚟

d 同鄉會 we7群都係咁傳

住左北角近20年 呢班福建佬最中意蝦蝦覇覇同打飛機
利申:同福建無關係

去緊北角

佢哋係避字眼監控
雖然應該避唔到

華豐，新都城，商務都閂咗
但新光未閂

傳就等佢傳 大家去訓覺

尋日敗走條氣唔順想報復，真係唔駛理班on9

冇人應戰

唔好

洗撚理佢地咩義士幫完手
黑警一定係捉義士唔會理黑社會
反而你地唔出現黑社會一係散水
一係就亂打人
無論點都係對我地有利

係 尋日睇片見到佢地嗌呀蛇加油
召喚呀sa.jpg

唔好呀

咪搞事啦
人地放風流料你就跟住做
同埋藍絲有咩分別

福建幫：人呢？冇人俾我地打收唔到條尾數喎屌

求下義士們唔好過黎 唔值得搏

冷處理北角

去影下相

無錯 最佳撚狗大法

咪撚去

今日都無示威，等班仆街揸住把刀戇鳩鳩食風咪算
為乜要同佢地硬撼

福建幫笑死人咩我老豆習近平呀

睇咩環境先

次次食完生蠔就入廠

收到錢未?

但明園西街重災區
除咗新都城落咗閘，全開

冇人去

流浮山班刀手行到落流浮海未

又想北角樓價即跌一成?

手足唔好去 等班福建幫出黎白企，冇做野就冇糧出

上次攀山涉水好似遲左2日

建議搵北角街坊報左警先

又話7點?

發夢西環退入德輔道西個陣，好似見到佢踩住架滑板車播住音樂出出入入

昨天唔夠人打，今天造謡恐嚇北角居民。民賤聯、工賤會散播謠言！昨天打人係福建泉州幫爤鬼加大陸國安。

唔好去

唔好去 等佢地自己對空氣玩
畀記者影下佢地幾柒就撚狗成功

等佢地自己人响北角練習下, 我就瞓陣先

藍絲對福建幫

好睇過英超

唔需要去

班弱智可能想換黑衫扮示威者
然後扮畀班北角蝗打
威番次
做番台好戲
畢竟尋晚佢地畀人打飛起，太肉酸啦

係咪有頭髮既就打先?

唔使同佢地打喇
等間佢地打咗去春秧街/ 馬寶道嗰頭就有大把花生食
3點幾嗰度成班師奶買餸買盛
郁到佢地？即場教仔咁教都似

要游水wow

唔爭氣笑左

話時話 上次元朗又話2幫互劈 最後無咗下文
定今日北角係補鑊

不如去搵區議員啦

一陣得佢地on99等就好笑

仲要無人敢鬧佢地阻返工阻民生阻食飯
建議尋日鬧人阻人嘅港豬去聲討班fucking 幫

係咪有武僧見到有頭髮就打？

聽講真係有战斗英雄

仲大陣仗過tbb台慶

港島區手足唔夠勇
強烈要求九龍新界手足過黎幫拖

寄牛行到聽日都未到
仲要游水過海

少林寺武僧喺羅湖比人check手機仲未過到關
有頭髮就打

比佢地打下 放工rush hour 前交貨

可靠消息，十八銅人話出嚟銅鑼灣打人，FCed

賓仔呀賓仔

全部都係街市d姨姨

sorry我唔得閒睇錶 我唔知依家幾點

電廠街以西基本上冇人理鳩班福建撚
連福建人都唔會理佢地

建議去鄰近地鐵站等，一有事即沖入去

係同紅藍絲開戰

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

期待
遲下拎啲柒相去貼連儂牆

bubu boy

倒數7分鐘

第日要18區罷工罷課罷市都入佢哋數啦

流浮山刀手係咪唔識路 行咗半個月都黎啦

刀手行緊 同解放軍一樣

撚會咁準時咩鄉下佬

擺明用tg咁狗？

五大訴求呀
去遊行示威俾人撩就要保護自己
唔係要主動去受人挑機劈友啊
冷靜啊求下你地

福建幫都算係全世界最柒既組織

真心 等佢地行下街 冇謂浪費自己體力陪班傻閪玩

其實唔駛打999啦，係度出左Post佢地會見到架啦，佢地覺得有需要就會浦頭。

今次有兩千定兩萬刀手出場

星期三馬會門口d阿叔都恐怖過佢地
懶9得打喇，由佢啦

我地應該無人去呀可 我擔心手足

咪呀 講好一齊返屋企瞓住覺撚狗
唔好要北角班勇武初哥救你地

如果有人諗住換黑衫嫁禍人, 咁就祝佢好運

其實啱啱先到元朗

都行左半個月 應該唔識路

老母係北角翻工仲無得收工
我想接佢放工但我怕我出去會好危險兩個一齊打

求下你地今日唔好出嚟
班福建佬無心參與政治 係俾人利用
有人嘗試製做一個示威者想搞鳩佢地嘅假象
煽動哂班脾氣躁 智慧低嘅福建佬 要保護自己人

唔好再中 港共計
佢地就係想引你兩邊開戰

所以 今日求你地唔好出嚟 等班福建佬食風
同時亦可畀一個機會佢地思考下 等佢地知自己俾人利用

今日出嚟打嘅話
一嚟會樹立不必要嘅敵人
二嚟 會為勇武手足增添不必要嘅損傷
百害而無一利

又放流料

一齊放返啲流料過去嗎

次次出完黑社會就會叫人第二日關門架啦，結果咪又冇事，你估吹一次雞好平咩

真係唔好 唔好因為好奇心 要一堆人出嚟救人 搞死自己友

敵進我退，由班廢老等到今晚

啱先見到個灰衫黑罩呀叔大大聲講電話話福建吹雞
但係佢北角都未出

等佢地食白果，來回機票

倒數五分鐘

咪害人啦dllm

無人去緊北角

無人去緊北角

無人去緊北角

到未

真定假都小心

今次又搞到幾多啲叔叔伯伯去通波仔。

紅底嘅

無人會咁傻豬出黎，唔好洗啦

日光日白 周圍都係花生友 一開打實個個拎哂D電話出黎影
好難全身而退

擔心你地咋

大家可唔可以小心。。。。
好撚擔心

都係果10丁友，9吹叫人出黎，自己就鬼鬼鼠鬼咁睇下有冇得執雞

又黑吃黑 唔出門了
今次又好似班警犬咁 射中咗邊個老婆

共產黨自己吹風話有人去北角搞鳩班福建佬
係d廢老先咁撚蠢上當

same

有錢啦

報警啦

邊個出黎邊個就係鬼

今日出得北角一定係鬼

銀行準備關門

屌 啲福建佬出北角打邊個

三點咪瞓個晏覺囉

北角a出口 有50個黑衫

大家睇路

有意外沉左（好似係

我打左比花京院，佢話幫手救人

遲到喎

元朗當日都冇人話去

即程唔好去啦 留力留人下次去做大嘢啦 今日去就真係中計

千祈唔好，多撚餘，嚇親班阿姨婆婆

北角準備腥風血雨了

唔係講笑 今日果d一定要同佢地割席

三點！

遲到扣勤工

二百刀手行到未

拉閘啦好嘛

到未呀屌

記住無視北角班福建柒頭
唔洗光復北角
本身中產區已經多自己友
做下文宣貼下連儂牆啲街坊已經有足夠智力判斷
街市嗰邊 好多深藍深紅
你過去點光復都冇用
班人本身中國人嚟 文宣定食tg佢都唔會企你嗰邊

佢地又唔係政府，做乜要去佢地頭同佢地打交？傻的嗎？

北角都有口交部？

做乜要同佢地打?

冇人去 得你自己一個

開波未

返左半日工, 依家先知原來三點開拖呀 ?

邊撚個第一個講架 ?

係北角見客, 毛都無條呀

收到風 有一慢刀手係春映街街市斬緊豬肉

佢地到未

行到下年都未到

今日唔係全日休息咩

可能收唔到錢 唔落黎

武僧打刀手邊個嬴

喺深圳唱多陣淫先過黎

遲到係唔岩嫁....出來啦⋯⋯

屌 white walker咩

Fat checked
刀刀見骨

MUDAMUDAMUDAMUDAMUDA

3點喇屌

有冇直播

如果北角而家有黑衫被人打一律定性為鬼！係黑狗扮自己友

係福建搭緊車落黎呀？

開波未
垃圾福建佬

返工遲到喎

夠鐘起身打飛機喇～～

你自己死好啦 其他人唔好跟 伏黎

返哂工喎

兩班黑社會互斬？
我又唔信啊

福建佬：今晚可能有人死

戇鳩至會去

冇料到

福建幫扣有咩問題

又係影都冇咁唔專業

係咪走晒打魚旦啊？ 人呢？

流浮山而家最出名既係：

刀手

上緊去地鐵站食花生

高原，在線等

d北角街坊吹話黑衫四點覆卓，

心水清，有班人冼，話示威者搞佢地，明明就唔係

真心果句，比人擺上枱

今日咪即係好似元朗事件嘅第二日咁lor ，
散播恐慌幾點打人，收鋪嘅收鋪，根本無人搞事
班黑社會裝腔作勢

Diuuuuu

人呢？

巴打小心

小心，你後面。。

行咁撚耐行咗去荃灣，仲要拎把咁嘅死人介刀，邊鳩個柒頭出錢請㗎
去消委會告鳩佢貨不對版啦屌

又話三點

無啦啦出黎做乜？
三十幾度咁Ｑ熱
不了

都好呀 又罷工了

又中咩計啊，咪話咗冇人出嚟囉
今日全世界手足都休息緊，連打三日唔洗瞓咩重出北角
你就真係唔好中計以為會有手足出去

少林武僧黎緊

我重著撚左全黑去見客,
應該好易見到先岩呀

唔洗去啦返屋企休息下啦
明知佢地講就無敵做就錄柒
由佢地自己柒下咪算囉
利申：北角福建人，
長期睇啲福建親戚圍爐自high

大家唔好再叫人唔好出嚟
講到好似有人會出嚟咁，都on9嘅

會啊，記得話哂比d福建街坊知：如果福建幫唔日日由鄰國車幾千人落嚟stand by，啲黑衫暴徒就會嚟突襲㗎啦，最緊要日日都戒嚴mode on

是日笑話 ：不經北角無站落

合理

無視就得

喂 三點又話四點 四點又話幾點架
唔好阻人放工啦

打人都要有目標架，打鬼咩

無心參與政治一定係假，次次選舉都幫保皇黨拉票同搞其他參選人。不過今次唔好同佢地一般見識就真，因為根本無意義，等選舉時先出來同佢地玩。

各位平日就抖下啦

佢地唔係無差別咁傷人 就由鳩佢地罰企

長期得把口

支持警方操作再嚴正執法令民意翻盤

呢啲咪叫影響民生囉，食花生，速龍對福建

獅子山刀手都出緊

踩咗落啲泥到上唔返嚟

熱撚緊身

彈塗魚呢

如果真係有黑社會敢行出嚟，又有黑警換黑衫打走班黑社會
絕對會變助攻，社會唔需要警察，市民由示威者保護

我係黑警就緊係著制服打拉黑社會執少少形象啦重幫你加分咩

黑社會來嫁,同你講規舉咩
連警察都唔同你講規舉啦

Sorry, 各位巴絲，剛剛我走咗去Fact Check, 確實是閂左好多舖，sorry.

巴打你又收到風呀

不經不覺

講到好似見鬼咁
要開天眼先見到刀手㗎

屌你個閪 班刀手成半個月仲未到

係閂哂閘 好似7.22咁

唯有小心d，記住能屈能伸，落單時候不要硬碰，留命要緊

cia又準備食住M記影相

唔好浪費時間今日休息日返去瞓下呀

到未呀刀手 今次唔好call錯車呀

佢地係唔敢再掂平民
而家係引前線出去
再做出黑衣搗亂
市民自發驅趕嘅假象

現時我覺得
大家有共識嘅示威活動就準備好還迎擊
有咩風都唔洗驚
平日就理得佢吹到放核彈
黑警要做嘅野等佢地去忙下 唔洗我地

福建係有d遠嘅

係咪返左去打gta?

大陸武僧

浪費時間

報警，讓警察公平執法

唔好去錯west point

黑社會叔父會叫自己班𡃁仔打自己？

呀sir識閪咩，元朗都未撚拉喇

佢地係唔敢再掂平民
而家係引前線出去
再做出黑衣搗亂
市民自發驅趕嘅假象

現時我覺得
大家有共識嘅示威活動就準備好還擊
有咩風都唔洗驚
平日就理得佢吹到放核彈
黑警要做嘅野等佢地去忙下 唔洗我地

講左咁耐影都冇

所以咪冇人會出嚟囉
連戲都冇人做

福建幫定崔健邦呀？

出先算 唔出正契弟

如果黎到一個黑衫都冇
班友到底有幾柒？

入左結界?

721 幾百友
805 得幾十友

D維穩費越來越少喎
支那真係窮得咁緊要？

俾克警覆卓

死撚左啦

咪撚理佢地

咪撚去就得，玩9 d狗同老黑

咁我地同班黑有咩分別？仲要日光一白開戰 樓主你咩野思維？

喂 夠鐘啦wor 係唔係冇時間睇錶

屌 嘥我車錢

打不還手罵不還口以為好型人哋當你傻仔咋

如果真係有一大班福建佬去到，會唔會有人眾籌請啲蝻去斬柒佢地

無必要去迎戰，等佢無癮

妖 又阻住返工

咁膠既可唔可以叫佢去派傳單說深藍增加戰鬥力?

打邊個呀？空氣

太忙 唔記得睇錶 miss jor sor9ly

[歡迎補加] 民間記招會可提出的政府問題

琴日既笑料夠笑一個星期 唔好去呀今日

落去把撚咩 食花生睇啲狗維持治安好過

你打左一個，然後成班街坊圍屌你地
你覺得北角班街坊個個上連登？
佢地淨係見到黑衫白衫好似黑社會咁攞齊野日光日白開片

迎咩戰姐，佢地本身都無人

唔好出

鬼𠃊到呢

唔好出 等佢地無得覆桌

等佢斬市民再出師有名

無人會岀 岀就中計 令運動失焦

咪撚出 等佢地以為好撚威出黎打飛機

唔去 罸佢地企

又話3點
依家北角有刀手未

等佢地響街尻行搞到民不聊生

唔能理佢仲暴力過打鳩佢啦
激都激死佢
一個唔該，班友響度無差別打人，黎多次元朗2.0，咁就Fat Fat la

大家唔好出去!!

屌 嚇鬼呀
成街都係跑都無氣既廢佬中坑
1525

新都城果邊d中資鋪，銀行落哂閘，但又未見有白衫人聚集... 如果有既，梗係唔好去，等佢地on99圍爐嚇親街坊仲好....

出又好 唔出又好 喺果頭嘅人小心啲

留意身邊陌生人嘅動向就得

北角嘅老幼婦孺盡量唔好出夜街 安全最重要

斬左未？三點半喇

pls report
變態佬

點解刀手一定係响流浮山？

同等人一定要晌恒生一樣？

今日又冇北角遊行
班福建佬開咩戰 同街坊開?

邊個出就係鬼
今日冇遊行 冇人需要你保護

唔去唔去唔去
利申：住北角

福建撚好撚蠢
由鳩佢地企
佢哋就會on99返同鄉會打牌

其實又佢地落去，之後又佢地打市民，一來北角有小福建之稱，二來又可以小爆佢地警黑一家親，一石二鳥

對腳壞咗行唔到直線？

由佢地企係度標汗

又係流浮山蕩失路? 街上藤條都冇條

係囉，個個派別嘅生意佢都接，咁爛做架咩？

真係出左北角既又唔想on99白行既
可以去書局街食咖哩
好撚好食
真心

同出兵收服台灣一樣

好耐之前 走私蛇頭大飛好多都係果度上岸

農曆七月，尋晚克黑見到個 d

3點半啦

仲有,搵大陸傭兵永遠揀湖南幫

尋晚成班咪周到應一應

邊間？

打牌呀

而家咁去咪比人標籤/ 中黑警伏拉鳩埋
你估前線好似乜乜會個啲咁易比人誤導咩

去荃灣尋人仲好啦

點解要去「應戰」？
隨時有一堆黑警企喺黑社會前面等拉你

北角要坐飛機先到，係會耐少少

日光日白開咩戰呀，散喇等佢地鳩企
如果佢地敢打普通市民，第一俾多次機會警察同政府柒，第二我地攞正牌去幫拖

希望唔好有傻尻去送頭

行咁耐阿nick都落到嚟啦

唔好去丫，佢地敢亂打人傷無辜就811遊行先覆卓，今日去無謂

唔洗理會，除非佢地又無差別打人

荃灣變北角

搵食艱難。。掛？

兩隻三毛負皮

連登仔 愛國愛黨 個個少年警訊會員
報警要求警方 加強巡邏

你都on撚9

咁好打叫福建幫同白衫鄉黑打啦

張圖d資訊錯晒，當然要負皮啦

唔好癲啦。比人圍捕咩

其實我都想負皮，但以上呢個係荃灣義士既傑作，做得好，下次捉一個鎖一個係燈柱仲好

北角無個打到入廠，佢地唔夠分幾鐘街頭戰敗，就開始被追上明園西街，義士發動攻勢上去時，佢地就投降了

兩蚊搭車都慳搵食艱難

香港版travian

個情節好元朗

agger 錯資訊唔係三毛打手 回覆就得 冇需要負皮

羅勒

打乜L呀！
咁大家同白衣人有乜分別！
對準林鄭啦！

黑警大戰fucking幫再大戰支那廢老？

但周大福開緊

留名等睇今日仲有咩籍口唔出
又無示威
定佢地要指揮交通

一半鋪頭落閘 但無“白衫”

唔好去啊

冷處理!!

會咩戰啫
我地對準嘅係政權
唔係玩黑幫仇殺啊

斬街坊？

流浮山刀手行到去輕鐵站未？至後記得轉西鐵再地鐵喎

宜家發生緊？

班狗熊呢

咩事都冇

上連登食花生好過啦 勇武義士休息下做下泠氣軍師先啦

未開波
已經stand by
隨時幫拖

吹

連仔可否del晒所有福建post
特登發放假新聞意圖引起恐慌

出條毛
冇人出由佢鳩流流企街
曬撚死佢

睇下柒下柒下咁企出
又搵唔到人打嘅樣
我就想笑

Go home sleep la

仲未有錄音聽

又話出嚟？又笠水？

喂，不如搵區議員報警爆料
然後發現條街照樣一條狗都冇，完全冇加強戒備
即是話又獨立多一個北角

啱啱經過新光，銀行金舖好多閂咗，但好撚多人，廢老師奶如常

等佢地打空氣，再叫差佬出㴝
睇下差佬係咪又唔理，一齊傾下計咁
係就大把野寫了

又流浮山刀手
我仲以為佢地行左上新疆屠村

附近有架狗車

吊，一架半架你都驚，返屋企啦

又有3000個刀手

有線得罪左你？

啲牛未食飽草

決一死戰，一定要出警察。

警察加油，正義必勝

圖呢.？？？？？

咁班伙記唔熟路呀嘛 要用百度地圖 體諒佢哋愛國嘅情操 俾多幾十年時間佢哋啦

希望唔好有手足真係衝出去啦
諗下我哋琴日發夢嗰陣 上面啲街坊點樣野落嚟
由撚得佢哋自己打撚死自己啦

就黎支爆，冇水放畀同志了

呢排好多風 會唔會收下收下收咗個十號風出嚟 搞唔成事㗎

成件事咁L鬼，會唔會柒婆搵人扮黑衫去打
搞分化？

搵黑警同佢地決一死戰

冷靜啊

邊度 係就拍定證明到時間日期嘅相/片第時證明佢地有心唔出現

而家淨係見到有個狗牌雪糕筒

又係傳言收風，上次一個白衫佬刀手佬都無出現，到左今日竟然仲會信呢d on9 新聞

北角啲樓價
班福建畜生一定內亂先

叫北角區建制派議員報警啦！

時間: 啱啱搭巴士影，15:46
地點: 明園西街呀, 琴晚開拖個路口
向左前少少 海皇粥店 對出, 橋底 有架狗車 , 架巴士行緊影唔切呀。

我話 "附近" not 相中呀
附近前少少 海皇對出 泊咗架狗車呀
係巴士上面影, 架車行緊, 影唔切呀

敵進我退

好 巴打信你
不過第時冇得做證據
唯有希望傳言係假

真定假?

b 出口 有100 個 香港人
全部冇武器 行緊路
大家睇路

要行幾耐

要用地利？

標題打好啲唔該，唔好有誤導

唔建議大家樹敵

仲有少林寺十八銅人添

由得班生蕃福建佬喺度打飛機，人民鬥人民？不了

瞓咗無睇
福健幫被人斬咗未

得個吹字
唔好叫福建幫喇
叫吹建幫喇

返屋企訓教

好似仲有意大利黑手黨都話黎幫手播

我係會番屋企訓教

聽講請左agent 47黎

等到發霉

屌
鋪頭閂閘姐係一定唔會打得成啦

係７仔counter 入面個位哥哥好可疑

唔好去送頭

光頭既

［元朗721］狼來了的故事

雖然福建炒飯真係好撚柒 但手足要保持警剔呀

3 點鐘係福建 爬過黎

等到我花兒也謝了

福建撈： 卜街 唔系零晨山點咩？
殘體勿屌